今日升到咁，睇嚟啲錢又回流返香港

等睇上返30000點